其實黃子華出返黎唱歌咪幾好

藍藍天空高掛我的夢 ~

進軍緊日本av界,唔得閒

Pt做緊